唉！

系

系你老濛

吾系

吾系你傻子老母

傻

唉